有無巴打介紹下好識幫M額剪髮既髮型師

洗乜剪，M額梗係留蘇民峰頭

一定要留陰

無佢咁勁。。。。

好過生抽哥 後面d 頭髮好厚 係比較M d